馬桶真係人類史上最大發明

岩岩柯完屎就忽發奇想
馬桶真係好偉大
一個人大解完一堆之後
抹埋就咁扔落去就得
再禁個制
鬆哂
大家試諗下如果冇馬桶
你仲要執你個堆排泄物
幾咁難頂
馬桶呀
你真是一項最大的發明呀

如果無屎渠同化糞池
有馬桶都無用

ON 9
條屎渠系統同點處理你既屎先至偉大

唔講咁多，正評先。

第二徫大應該係冷氣機。

一個巿鎮既屎尿

車先勁, 由古代到而家都冇佢唔得

支那人都仲未識用
有幾偉大呀

你講嘅係抽水馬桶，唔係馬桶....

屯門咪有個爐燒緊我地既屎
產生既熱力電力咪用另做SPA

以前係填埋落堆地區

沖咗塊處女膜都唔益你

屎park

Ok我覺得直情係要整一個馬桶同屎渠系統既紀念日
先特顯到佢既偉大

好似唔係重點
重點係要歌頌我地偉大既馬桶
罰你攬住呢個偉大既發明訓三日

坐廁先係最大發明
踎廁踎踎下好快腳痺 成日驚跌落屎坑

你都on9
人類曾經有段時期係淨係痾落個桶度
嗰個就叫馬桶喇
仲要叫人黎倒夜香嗰種呀

根本個重點就係個抽水裝置嘅設計

咁因爲有以前既馬桶
所以演變到今日既抽水馬桶
咁所以要歌頌發明馬桶既偉大
咁得未？

嘈乜鬼呢 ... 再咁講一陣又話無屎渠你識沖廁都無用。
根本成組抽水馬桶加屎渠就係缺一不可。

唔講臭唔臭，單係乾淨徫生呢樣野已經夠晒徫大。
唔使清潔 d 痢疾霍亂之類既患者排洩物都唔知救左幾多人。

所以我都唔知佢嘈乜